我聽日又要返工啦

係極高危區
高層係屋企unun腳，原本有d人有home office高層話唔like見到office冇人喎

最諷刺係成個行業d人都冇乜反應

星期日都要返咁慘？做邊行？